點解啲名牌嘢，網店可以賣得咁平

話說大陸有個有錢親戚想我幫佢買個hermes嘅袋
我呢啲毒撚，冇追潮嘢，更加買唔起呢啲名牌，根本冇入過呢啲店
咁今次叫做入去見識下啦
一入門口個女sales已經好熱情過嚟問，有咩幫到你呀先生
我話想要呢款袋，咁佢就帶我去睇，我屌，要成二萬幾蚊，我張卡都唔撚夠碌
咁我實話實說，話幫親戚睇架，我返去問下佢要唔要先
個sales全程都好有禮貌，好好笑容，話唔洗客氣，臨走仲畀埋張卡片我，話下次可以直接嚟搵佢

我返去check過網店啲價，米蘭呢啲店寫到明全新，居然可以平成幾千蚊，做咩鳩
我報返個價畀個親戚，佢話實店買仲貴過淘寶喎
我心諗，你咪直接去淘囉，我唔洗煩添
不過點解呢啲網店居然可以平過官網咁撚多
(淘寶真假我唔知啦，但米蘭呢啲應該真掛？)

成日都遇到啲on9大陸閪客 ，過來睇，又問返我點解貴過大陸/淘寶，有時真係好想篤住佢地個頭講 ：咁你咪返大陸買囉柒頭，喺上面買又驚假，喺香港買又嫌貴，你落來香港買就係買信心姐？俾唔起錢咪撚買丫嘛柒頭 又要馬兒好 又要馬兒不吃草

人地掛名係網店，其實係開善堂益街坊喳，人地都係想大家買得開心蝕少少咁賣

仲要一入來個人已經無乜禮拜 ，一聽到啲無禮貌嘅人無論香港大陸人都唔撚想serve,好似欠撚左你咁 ，人地平過我你又唔去買 ？你講得出口都係想r折姐？人地真係平過我你仆左去買啦仲喺度同我磨？ on99

禮貌

巴打知道咩內幕？

絲打，上面有巴打講話內部買有折，係咪真架？

外國網站真係可以做到好平
7,8折一定得

利申 做緊網店
香港網店得死路一條

7,8 折
巴打你係拎左代理權，定係自己飛去外國買？

對比香港專門店
7-8折真係算少 講緊mr porter 呢d信得過既網
Common projects 係matchesfashion用埋code兩千有找一對
老連賣緊3k幾

專門店係賣service 同hands on experience

長知識了

水貨一定平過實店
如果係真野

外國直寄翻香港
adidas ub 做例1400多少少就得
但有特別色

巴打，我錯過咗，重有冇cp code呀？

我都想要

4月中大把
endclothing harrods全部折

我想買返個Gucci銀包但都無從入手

做緊某間大型水貨名牌店 佢地入貨真係可以好平

真係網店平勁多
但好怕假所以會走返專門店買

係香港賣得貴

認真答你，hermes香港貴歐洲好多。早排先喺西班牙專門店買咗個袋，退埋稅16,000幾，香港買緊27,000幾。所以水貨係有得做。